勞工假on99

今朝出門口，啲舖頭落晒閘，地鐵巴士都唔塞，覺得自己好撚慘

工字無出頭，屌

咩年代仲有勞工假

resign, 轉工啦

唉 垃圾港資

慘 如果我未辭職 我今日都要返

做老板連假都冇

勞字冇出頭

我都係 個人都sad d

老闆賺錢 花紅都冇

叫正苦轉曬銀行假啦屌
實施5天工作

垃圾港府

最高工時都落實唔到學人講統一假

你食屎食撚懵左

我就係其中一個返緊勞工假嘅on9
已搵後路 聽日辭職

SAME HERE
勁頹
最ON9係間公司個個放既假都唔同
有D老屎忽就放紅日
其他人就勞工假
真係ON9到喊

你就算行最高工時啲仆街資本家都可以使足你六日放奴工假,但如果行五日制就真係返五日放銀行假.
事實上人哋偉大祖國喺二十幾年前已經有標準工時同行緊五日制喇,人哋仲有午睡時間.我哋香港嘅奴工法例其實係肥啲資本家仲多過工人階級.